堆坐樓梯食飯盒既蝗蟲點樣帶動香港旅遊業？

新景點（動物園）

買飯盒唔係消費呀？當佢廿蚊個，13億人一人食一個都260億，食一頭半個月就起到個人工島啦

旅遊巴&餐廳都慳，隨時個飯盒都係大陸買2蚊個拎過黎食

睇少佢地購買力

有錢生番

佢哋只會買奢侈品同奶粉
咁對民生有咩好處
餐廳同酒店都慳嘅人，淨係識益周大福周生生

炒水貨賺錢咋喎

即日來回嘅垃撚圾大陸死廢老

咁講金融業都係益啲大行

落黎一個鐘上返去算唔算係旅遊

等車都唔只啦大佬

買日用品
萬0，屈人果啲有錢賺
買衫褲鞋襪
運動加，gpu 果啲賺好多
食狗飯
太興，大嘉樂又有賺
大財團有錢賺=經濟發展